如果你分左身，變左做異性…

你會唔會鍾意本來既自己？
如果唔會，佢要做啲咩現實有可能改變既野，先會變得吸引到作為異性既你？

佢要識分右身先吸引到

會 自己變做異性一定好受歡迎
缺點係講野1999又易令人誤會

而家既你呢？受唔受歡迎？

屌自己會唔會生自己

無架，自己同自己得柏拉圖式